<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on 8enrich</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on 8enrich</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Jul 2025 00:19:28 -0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Julho Continua Sendo O Melhor Dos Meses</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/julho-continua-sendo-o-melhor-dos-meses/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:19:28 -0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/julho-continua-sendo-o-melhor-dos-meses/</guid>
      <description>Eu lembro que quando eu era criança eu adorava que meu aniversário fosse em julho, todo ano eu estava de férias, em casa, podia aproveitar o que quissese, tinham parentes, primos e amigos para pode compartilhar esse momento, era sempre maravilhoso, um mês muito especial e ainda por cima tinha o meu aniversário.&#xA;21 anos Caramba, ainda incrédulo que duas décadas se passaram desde que eu existo, é muito tempo, e mesmo assim sinto que não cresci o suficiente, mas o que é bom também, eu gosto de manter um lado criança ainda vivo dentro de mim.</description>
    </item>
    <item>
      <title>O Maior Dos Otários</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/o-maior-dos-otarios/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 22:14:09 -0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/o-maior-dos-otarios/</guid>
      <description>Se quiser saber o porquê do título leia aqui1&#xA;Eu sempre gostei muito da Lua e das estrelas, lembro que naquela época da adolescência que eu comecei a me descobrir mais e querer minha liberdade e independência eu não passava grande parte da noite no meu quarto, isso porque eu dividia quarto com meu irmão mas queria ter o meu espaço próprio, por mais idiota que seja, eu optei por ficar com um quarto bem menos confortável, porém meu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tempo</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/tempo/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 08:19:48 -0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/tempo/</guid>
      <description>Eu sempre gostei do uso do conceito de tempo na arte, principalmente o conceito de viagem no tempo, simplesmente porque é muito legal, poder voltar no tempo e mudar decisões, refazer as coisas, usar o conhecimento que foi adquirido pra fazer algo diferente. Acho que essa fixação é o que fez o meu filme favorito ser De Volta Para O Futuro e meu jogo favorito ser Braid(que inclusive ganhei de presente na Steam, acho que é o momento perfeito para jogar de novo).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sobre Amor</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/sobre-amor/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:09:31 -0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/sobre-amor/</guid>
      <description>É engraçado que eu estava muito empolgado pra fazer outro post, tipo, eu quase que vim escrever isso ontem kkkk Ironicamente esse ânimo parece um pouco com a forte paixão do início de um relacionamento, sempre é tudo as mil maravilhas e com o tempo as rotinas de cada um vão voltando aos eixos e aí é que se passa a conhecer o real um do(s) outro(s). Acho que ambos os momentos são bons, tanto esse começo quando tudo é intenso, quanto o depois quando as coisas são mais pacatas, é legal também às vezes trazer de volta a intensidade, enfim, isso não é um manual(até porque eu definitivamente não sou a pessoa indicada pra isso).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Primeiro post</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/primeiro-post/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 07:54:58 -0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/primeiro-post/</guid>
      <description>Por que escrever? Eu sempre fui de falar muito sozinho, pensei que talvez pudesse escrever. Inspirado por um grande amigo que mostrou essa ideia de fazer um blog, eu decidi tentar também.&#xA;O que vai ter aqui são apenas pensamentos mesmo, por mais estranho que pareça acho que é mais fácil escrever do que falar para outra pessoa, pelo menos pra mim, de certa forma também fica como uma espécie de memória.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
